27號一齊去元朗行街 但唔好着黑衫！

建議大家着返平時衫
費事比班鄉黑換黑衫搞事
著黑衫就代表左我哋 班癈老又有藉口！

唔理你去買老婆餅、參加婚禮定玩Pokemon
都要去啊

著咩色衫都要申請不反對通知書呀？

著咩色衫都打架啦
咁不如著黑色

著乜衫無所謂。最緊要吾好著白色。俾人打吾好話無講你知

元朗太危險 呢世都唔會再去

[727] 元朗好去處

到時班鄉黑著黑衫 做呢三樣都唔出奇